(集思廣益屋企有塊田點樣賺錢

屋企有種菜自給自足 間唔中會拎去批發賣但賺唔多 得幾百 大約有1000呎左右 將來點樣搞大佢 搵多D 唔想比批發食住 大家有咩意見？有機菜做賣點？？

起間屋仔租俾人

賣俾發展商起屋

種多d貴野等收地

冇丁權wor 仲要係唔係平地來

唔值錢

陷家剷泥齊種樹

冇咁快收應該 好偏

種花
再上網介紹隱世拍攝聖地 文青十大必去地點
係隔離賣周邊

發左請我食餐老麥

租出去比人種菜

地產

起黎做炮房算啦

間十零廿格租俾城市人
你平日幫佢地打理

暫時而家有種菜 種唔到花 同埋要入村應該冇人來 搞農莊會冇人來

太遠又太入了 同埋而家屋企人都會種下

呢個不錯 但係城市人會鐘意種菜咩

種蕃薯
第一次收成後每三日又可以收多次
fatfat

weed/ 鑽石油

開採天然氣

話明隱世

種櫻花,10年後你就fat fat 了

Weed

首先清石頭清雜草
一開始冇咩資金於種住d快收成既先儲錢
等到夏天就買西瓜種子可以重複收成
空餘時間就去後山執野果 記住唔好捱壞身體 因為會skip左一日得不嘗失
仲有就係去識多d朋友得佢地幫你耕田
慢慢多錢就可以了比錢人擴建間屋溝下女
夠你玩架啦

你塊田係邊
而家好多人租田扮文青
100呎1格，每個月500蚊
10格收5000好過種菜啦

懶有教育意義 啱一家大細
咁你收得貴都有人嚟

唔低錢 要種到幾時